Zij heeft me op mijn rug, omgekeerde zichzelf boven mij en mijn prik in haar mond, na eerste gevoel het meest voorzichtig omhoog en prijst de grote proporties, weer waarbij het was de fijnste zij ooit had gezien, ze begon te gamahuche me met een vaardigheid zoals ik nog nooit had meegemaakt , en gaf me de meest exquise en meest luxueuze genot.
